邊種人戇鳩D？

原教旨地「抵制一切同性戀事物」既基督徒
原教旨地「抵制一切中國事物」既高登仔

你